我係咪做得好錯

同女朋友差唔多一年
大家都好痴大家
經常好把握時間見面相處
但琴晚女朋友突然話佢同佢阿媽就黎十月去旅行
但我唔想同佢有分離
之後仲同我嘈交嘈到好勁
我同佢直程不斷講左好多悔氣說話
用死黎威脅對方
因為事關十月尾我生日打算比番驚喜佢帶佢去旅行
但又突然發生啲咁既事
今日佢最後話唔再去旅行唔再離開屋企半步
每日都只會陪著我
又話我得番你一個
唔會再有朋友
屋企人得番阿爺阿嫲
又話以後只會陪著我一個
工都唔會番
放假淨係同我出去
其餘日子都起屋企瞓教算
唉
其實我只不過係唔想你去旅行陪著我姐
你洗唔洗咁大改變做埋啲悔氣野呀
等陣收工去佢度都唔知點同佢傾好
我真係好愛你,我只想大家陪著大家,我唔係想你咁樣呀
我應該點做好

我有無睇錯？同呀媽去旅行都有問題？

你係咪痴撚線

你跟埋去囉

戇撚鳩

8月喇做晒暑期功課未呀

精神病
認真 你唔好害人啦
以死威脅人 你痴線架？

你條女今年內應該會飛左你

你係真膠定假膠？

痴線冇藥醫
你咁都可以同女朋友嘈真係on9到喊

做咩姐你

你真係愛你女朋友嘅 就唔該比少少自由同尊重佢啦 正係陪你一個？ 你女朋友都有自己嘅圈子同家人 你咁樣遲早散

我知自己好錯
但已經好似番唔到轉頭咁
點樣先可以講到化解佢
宜家叫佢去番
佢都話邊到都唔去唔會陪屋企人朋友唔番工
只陪我一個
等陣見到佢我應該點講好

痴撚線 你女朋友有你呢啲男朋友真係慘

同佢分手放過人

如果你係真心明嘅 就好好咁同佢道歉 講自己錯啲咩 比翻啲自由佢
利申 如果我咁對女朋友 已經冇命係到屌你

頭先已經係咁
佢都係重覆悔氣說話呀

放過個女仔

你條柒頭等俾人飛啦
中學雞都唔會好似你咁on9
放過個女仔啦

真正愛佢係會諗對方多d而將自己放係次要少少位置都唔介意，你呢d自私撚淨係理自己，人地同阿媽去旅都會嘈一餐，你呢d人早走早著把啦，咪害左條女

咁既精神病人都有女
用死威脅呀嘛？
咁死撚左佢啦累撚死條女 垃圾

比啲時間比佢冷靜下 之後再誠懇啲再道歉 比啲小禮物呀乜閪果啲 不過你都應該就快扣夠分 扣多就

同呀媽去旅行都咁撚樣
你以為你邊個？重要得過人地呀媽？
真心希望你女朋友下次係同厹去旅行
你自己留喺度要生要死啦

明白唔該曬巴打
等陣番到去會慢慢平心靜氣同佢傾
宜家只希望佢唔會再講悔氣說話

屌你都痴撚線